民建聯叫參觀警犬總部，去唔去好

支持支持一齊參加

[有片] 7.21重返金鐘宣傳片上線啦

了解警犬訓練
參觀犬舍設施
近距離接觸警犬

將呢張嘢貼去連農場
嗰班 藍絲應該會以為佢係黃絲

見到犬要叫呀sir
人型犬叫no.